搵study partner 一齊溫書

有無人想一齊溫
咩科都OK

九龍

Study partner定sex partner

study la, 男女都OK
成人 工餘進修緊都得

人多必死
想學嘢自己一個

Study你老母咩 想約炮咪出聲囉

study到悶咪變sex partner

咩科又唔講
點一齊讀

到時原來佢係讀音樂既，你一路操 pastpaper 佢就一路喺隔離打鼓

讀音樂可以溫theory or history 啫

咩科都ok
靜靜獨自溫但隔離有伴會好似催促我讀好啲

睇個人啦